有冇知太子咩事

勁多龜拎埋槍 著埋避彈衣

玩射龜

差人做野唔使你教!!!

旺角開始多人

香港重光紀念日，有鬼？

聯合廣場

屌你最後嗰張想點

今日唔係重光 ，八月尾先係

猶差好似本身都有槍

唔好偷圖呀你老母

最少落返我個名

鬆郁濛

你條底線退得咁快

陣間唔好行旺角道